[街機撚]新手想玩EXVSMBON但無朋友會否不智

去機舖睇人打 全部都係挑機2V2 想打電腦練習都難
我上網睇過又無得好似PS4咁ONLINE打 係咪可以唔洗玩

咪撚玩

打最難電腦練到0損
應該夠打10%既街人

去開果幾間都無得打電腦 係咪可以棄GAME
唔怕畀人屠 係無朋友同我一齊比人屠

你唔識玩就比人屠硬 邊有人陪你

好可惜呢隻game唔歡迎新手

你去開邊幾間

一係你揀朝早冇人時間打
唔係就算數
隻game太多新人hunter

你會比人當魚禁屠
之後笑你on9仔

香港d機鋪風氣太差
見你新手專登挑機趕你走

去舊版個到練習 好多機鋪仲有上一代玩

你去開邊間,我同你玩

唔定 有時荃灣 鑽石山 沙田 旺中
旺中有兩部係比人專打CPU 好似係

我連卡都未開
不如試下PS4 打幾場 唔用DIVE 睇下我雷唔雷

剩係玩ON,冇買PS4版

我打多排電腦練下技術先
我怕巴打你同我打 打到燥

我都唔係好勁 闖下機挑下機輸贏冇所謂

你去旺區俾人屠算正常現象。

不如你請個保鏢護你教你打機仲好。
狂入六蚊不值得。又練唔到你想練的野。

仲有冇人玩啊

垃圾game 冇人玩
Btw樓主想打電腦可以去金禾 有得揀淨係打電腦唔挑機